黃世澤 SBI 撤出香港嘅啟示

#SBI #日本 #撤資

黃世澤
SBI 撤出香港嘅啟示
黃世澤幾分鐘評論
20210308

martin oei
124K subscribers

#SBI #日本 #撤資
00:00 SBI 撤出香港嘅啟示
00:45 SBI 由香港大好友到撤出香港
03:08 香港係日本大集團其中一個Hub
07:20 香港係日本接連西方嘅橋樑
11:37 日本點解對香港嘅發展感到不安
21:00 香港人未來喺歐英都係日本人嘅橋樑

#香港 #金融中心 #北尾吉孝 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

日最大網絡券商撤港：「冇自由就冇金融」 思佰益CEO：拘控47人嚇怕董事

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考

唔明做乜要推介世柒